當初你們可不是這樣說的！藍軍球迷懟艾利沙巴拿加：英超最差門將

西班牙門將在今年夏窗以7160萬英鎊加盟車路士，取代出走的高圖爾斯成為藍軍一號門將。但是在今天淩晨的英超比賽中，他鎮守的大門被熱刺球員三次攻破，車路士球迷開始質疑其艾利沙巴拿加。

部分球迷在社交媒體上批評艾利沙巴拿加：

「賣掉艾利沙巴拿加吧，他是英超最差的門將。」

「艾利沙巴拿加的失誤是我見過門將最糟糕的失誤之一，即便是低級別的門將都能撲出這球。」

「艾利沙巴拿加成為車路士歷史最糟糕的簽約，我從未想過有人會在這一點上擊敗莫拉達。」

輸一場就最差門將

老實講真係輸龍

啲車狗仲賤過賤種蝗

兩個都失3粒
但係一個係比熱狗入
另一件比伊巴入
傻嘅都知邊個勁d啦

果陣model 決賽派兩次膠 都叫班痢狗比機會人嫁

回購25狗

車狗成班glory hunter

de gea以前都成日失呢d波
要畀d時間練既

唔係kepa已經456左

利申 車迷

咁都拉埋達囝落水

西班牙龍第一季預左交下學費啦

Karius係乜

第二球係柒啲，但撲左好幾球必入波喎

第二球仲要係電欺避波影響左佢

救兩三球就ok咁拎番施治都得啦

雷斯

咪用啲垃圾中游比

現今世一黎架wor

第一球電欺阻佢視線之餘仲向左移緊一步, 救唔到正常啦

撲唔到波預左俾人屌啦=.=

班勝利轟迷有冇睇波 咁都怪到kepa?

踢國家隊仲話佢好勁